香港仲有冇比情侶拍拖嘅地方？

好似成個香港已經揾唔到咩有特色嘅地方可以兩口子假日拍拖輕鬆下咁

係劏房裡面扑野算啦

你想點樣輕鬆先

拍你老尾啊阻撚住哂

你都係想我答你“無啫

去旅行就識睇鐵塔, icc去過嗱?
博物館呢? 科學館呢?

自己唔識google, 睇旅遊書?

行山
沙灘
Cafe

呢d緊係去過晒啦

呢啲未去過都唔會上黎問啦

starbucks
老麥

返工啦仲拍拖

得返行山

大館圓創方沙廠

百佳

屌你老母死宅男

要搵個陪你一齊宅嘅女仔好易㗎咋, 你慢慢諗多d新意俾你女朋友好過啦

新嘅星光大道真係未去過

去行下出或者一齊做下運動
或者係屋企一齊煲下劇都幾開心